Het merendeel van zijn tijd zou hij doorbrengen in zijn kamer, met de deur op slot van de binnenkant, maar soms zou hij zich in een soort dronken roes en zou barsten uit het huis en tranen over de tuin met een revolver in zijn hand, schreeuwen dat hij bang was voor de man, dat hij niet te kleine ruimte stilzittende, zoals een schaap in een pen, door mens of duivel.
Wanneer deze warm past waren voorbij, maar hij zou rush tumultuously in aan de deur en het slot en de balk achter hem als een man die onbeschaamd het niet langer tegen de terreur die ligt aan de basis van zijn ziel.
In zulke tijden die ik heb gezien zijn gezicht, zelfs op een koude dag, spiegeleffecten en vocht, alsof zij nieuwe verhoogd van een bassin.
"Nou, om te komen tot een einde van de materie, de heer Holmes, en geen misbruik te maken van uw geduld, kwam er een nacht toen hij één van die dronken besparingsrondes, vanwaar hij kwam nooit meer terug.
We vonden hem, toen we gingen naar hem op zoek te gaan, naar beneden in een kleine groene-scummed zwembad, die aan de voet van de tuin.
Er was geen teken van iedere vorm van geweld, en het water was maar twee meter diep, zodat de jury, gezien zijn bekende excentriciteit, een uitspraak van 'suicide.'
Maar ik, die wist hoe hij winced vanuit de gedachte van de dood, had veel herrie te overtuigen mij dat hij er alles aan gedaan om aan deze behoefte te voldoen.
De zaak doorgaat, maar, en mijn vader in het bezit van het landgoed en van sommige 14.000 pond, die tot zijn krediet bij de bank."
"One moment," Holmes gelegerd, "uw uitspraak is, voorzie ik, één van de opmerkelijkste die ik ooit heb gehoord.
Ik heb de datum van de ontvangst van uw oom van de brief en de datum van zijn vermeende zelfmoord."
"De brief arriveerde op 10 maart 1883.
Zijn dood werd zeven weken later, na de nacht van mei 2nd."
"Dank u. Bidden gaan."
"Toen mijn vader nam de Horsham property, he, op mijn verzoek, maakte een zorgvuldige bestudering van de zolder, die was altijd geblokkeerd.
We vonden de koperen doosje, hoewel de inhoud ervan waren vernietigd.
Op de binnenkant van de kap was een papieren label, met de initialen van K. K. K. herhaald, en 'brieven, nota's, ontvangstbewijzen, en een register' geschreven.
Deze, naar we aannemen, vermeld de aard van de documenten die waren vernietigd door kolonel Openshaw.
Voor de rest was er niets van veel belang in de zolder bespaar veel verspreide papers en boeken op mijn oom's leven in Amerika.
Sommige van hen werden van de oorlog tijd en bleek dat hij zijn plicht gedaan had goed en had de reputatie van een dappere soldaat.
Anderen waren van een datum tijdens de reconstructie van de zuidelijke staten, en waren veelal bezig met politiek, want hij had duidelijk een belangrijke rol in het verzet tegen de mat-bag politici waren uit het Noorden.
